聽日義士離開兩個月，有咩活動搞

義士梁凌杰離開2個月
唔可以放棄，帶埋義士一齊行落去

五大訴求，缺一不可
818香港人一齊行

會唔會有野搞？

10

9

8

7

拜祭完去稅局接放工啦

推

不篤灰、不指責、不分化、不割蓆、不放棄

推到有人搞

團結做好未來抗爭對佢黎講就係最好既禮物

612
721
811

連登少d互屌對佢就係最好安慰

義士唔想見到

活動：不互屌、上下齊心

818